有冇人試過俾lecturer/prof 好似中學老師咁鬧你？

之前俾lecturer用咪叫我個名話傾計唔好咁大聲

But we need TALK.

Master lecture 我訓著咗個lecturer叫我企起身

👊🏼

同學試過因為太嘈，被lecturer 叫坐係課堂中間，變咗中學咁。

聽過lecturer鬧其他同學
話佢明知自己繼續咁落去會得2nd low都唔讀書

上堂最坐尾排，成排係度打機，落堂tutor 過黎話我地「成班仆街係後面打機」

有 Lec冇啦啦爆火 問邊個傾計

試過見到prof好霸氣咁鬧班mk叫佢地唔好再傾計、笑，做其他自己野佢唔理，但係唔好影響到其他同學聽書

咁其實我覺得佢又鬧得有道理既

有個fd上lec打機，個lecturer行過黎山左佢手機個mon叫佢唔好打機

有 仲惡過我屋企人罵我
p.s. 日本人教授

冇咁大個人 唔影響到人既冇人會理你

試過未上堂前睇馬睇波

佢行埋來一齊睇

唔好影響到佢教書就得

你識唔識都唔關佢事啦

你考試佢9up者

試過走堂 prof 發脾氣，叫我唔洗黎考試

成班係到傾計俾prof叫分開坐

之前有一次個鬼婆professor比條題目我哋兩個人一組discuss十分鐘，我咪同隔離位傾(唔識對方)，然後佢十問九唔應，想同佢discuss就乜都errr哦嗯咁，咁我自己要分享嘅又講哂咪用laptop上網睇吓有冇資料補充，然後prof叫每組分享，到我嗰組時佢偏偏就叫我隔離個人答，佢一粒字都講唔出，然後個prof就狂鬧話見到我哋喺到玩電腦乜都冇做過，然後我解釋我已經discuss完所以繼續上網睇吓有冇額外資料，佢就叫我乜都唔好㩒就咁捧部電腦出去比佢睇browse history，然後見到我真係搵資料，但就好寸咁同大家講搵資料唔好用XXX網(就係我Google搵資料嗰個網)，話係中學生先用，然後佢再叫我隔離個人出去比佢check，個女仔就當然唔肯，然後即場比個prof要佢離開...

アメリカから来た教授がうるさい学生を叱ったことがあるんです。

Sor打完先發現用咗好多然後

有無prof喺學校門口鬧我，話呢度唔食得煙

中學咩，戇尻

上鬼佬英文堂
俾佢屌話我傾計太嘈
叫我get out
我即刻拎埋個書包頭也不回咁走

係外國比lecturer開咪叫我唔好玩電話

全場得我一個亞洲人
個下柒到想搵窿捐

係你班人唔識尊重自己

咁又無 但佢降我個grade

邊間呀？

見過個phd candidate同佢老細講, 上個星期唔舒服所以冇做到佢比d 野
之後個prof叫佢認真d, 唔好扮病